停止互屌手足，諗下點幫被捕義士啦！！

內訌 邊個最開心？

齊心啲呀

自己睇啦
以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

推呀！

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Push

對敵人仁慈=對自己殘忍

俾意見，勿互屌
大家都係想贏